(輸打贏要) 得警察有屋企人？

想講
今時今日盲既都睇到警察已經唔係合法執法
到比市民搞到既時候就搬自己家屬出黎
咩撚野搞到佢屋企人無辜，又宿舍又盛
比人打個d市民無家人？個仔女比人冤枉暴動無哂前途又會好過？
邊撚個拎支槍迫你做警察？
當你選擇左幫當權者迫害一般市民既家屬個陣
你仲有咩資格拎自己家屬出黎講
係你決定當差令到佢地陷入危險之中架喎
仲想賴返落示威者到？輸打贏要呀？

不嬲講，唔好搞到其他紀律部隊啫。

調轉頭諗，狗係屋苑放催淚彈，居民會屌鳩班狗定屌林鄭？係屌班狗
我地辣興成棟紀律部隊入面有消防有入境，結果係屌鳩我地
你唔割蓆唔代表人地唔割呀